HKAA：選舉加盟，群星行動

選舉加盟，群星行動 Star Union for Election

準備參選及已經報名參選的人，如果支持香港普選，憲政自治的，歡迎 pm 聯絡我們，香港自治行動 (HKAA) 會按照個別情況，大家商議，給予最適當的支援。例如網上呼籲、傳閱、街站協助等。

大家應該知道，在本地政壇及海外政壇發揮影響力，實在地改變香港命運，必須要有議席。我們有議席，與別人有議席，是全然不同的。我們有議席，可以發動改變，可以從事各種海外遊說工作。

護法運動爆發之後，幾個月來的街頭行動，足以改變民意，但這些民意必須要在選舉之中得到適當的表達，而不是被政黨盜用，魚目混珠，繼續賣港求榮的勾當。

是次組織選舉加盟，是全新時代的做法，我們沒有既定的政黨組織或行業工會做基地、也沒有大型會址，我們有理念優勢、網絡勢力和行動號召力，這是互聯網新時代的組織方式和行動方法。正如我們在保衛香港法治運動期間，使用的流水鬥爭，可以擴大社區支援，令街坊自發參與護法行動，更令政府屈服。這次流水社運的奇蹟，我們相信在競選議席的時候，也可以用類似的方法。

是次選舉加盟，命名為「群星行動」，各候選人有本身的號召力和票源，加上我們的支援，舉起適當的口號和標語，賦予政治聲望的肯定，及網絡及社區動員，就好像加盟店一樣，形成龐大的影響力，好像美國的星條旗一樣，照耀璀璨的天空。我們的加盟是不須付費用的，當選之後也沒有政黨義務要付，只是堅持同一理念，散播香港普選及港人自治的精神，令香港得到新生，安定繁榮。我們在香港，這裡有希望。

[反共聯合陣線][品蔥建議] 現時的當務之急是建立一個內地反賊與香港抗爭人士的溝通渠道